Dus ze maakten zich klaar om weer naar beneden te gaan.
De hertog zegt: "Ik denk niet dat we dat geld op een goede plek zetten."
Dat maakte me vrolijk.
Ik begon te denken dat ik zou waarschuwen voor een hint geen manier om me te helpen.
De koning zegt: Waarom "Omdat Mary Jane van hieruit in rouw zal zijn; en eerst weet je het de neger die de kamers oploopt zal een bevel krijgen om deze blindgangers te sluiten op en zet ze weg; en denk je dat een neger over geld kan rennen en niet een deel ervan lenen? "
"Je hoofd is effen, hertog," zegt de koning; en hij komt aanrommelen onder het gordijn twee of drie voet van waar ik was.
Ik stak me vast aan de muur en bleef machtig, hoewel triviaal; en ik vroeg me af wat ze snuiters zouden mij zeggen als zij vangst mij; en ik probeerde te bedenken wat Ik zou beter kunnen doen als ze me betrapten.
Maar de koning heeft de tas eerder gekregen Ik kon meer dan een halve gedachte bedenken, en hij had er nooit een vermoeden van Ik was erbij.
Ze namen en schoven de zak door een rietje in het rietje tik die onder het verenbed lag, en propte het in een paar voeten onder het stro en zei dat het nu goed was, omdat alleen een neger maakt het verenbed op en laat de rietstik niet omdraaien twee keer per jaar, en dus waarschuwt het niet in gevaar te zijn om nu gestolen te worden.
Maar ik wist beter.
